SHF拉打特攝魂展綜合POST648 天氣不似預期

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

香港會早二日

9月魂限
9月14 預18拎貨(睇山竹情況)

12月推介 日魂 9月20日 截

官方食評

1月

2月

3月

海海

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

十月魂展

魂展商品
真骨 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

shf 慢貨 魂限

shf 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

星矢 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

無得去會場嘅
慢貨以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後開放預訂

頭香係咪我拎

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

我要成為王
聽日有another飛彩vs 飛彩

瘋狂鞭屍時間

依套幾靚喎

買買買

叮噹 我唔想㗎

幫我啊多啦A夢

OLA

嘩

無腳印

新post 留名

鬍鬚佬無腳印

十億已有現貨?

留名

有現時點 700

幾錢都衝 唔理了

明天可以瘋狂影相

快啦
11點至2點 8號

之間掛8號*

諗住打風期間做追風的孩子

你會俾人屌到屎忽爛

12000

呢度個個都米王

我得個睇字

邊個屌屎忽!

專心儲社長line算

救護員

挑戰

專心好

BILLION當初幾錢訂?

lihk-001

唔知有無買貴

我見普通版都9xxx

650一隻?

好似唔止

799

錯曬 790

間間都唔同

淨係得一間值得討論

竟然唔屌

無了無了

果間過8

錯過咗

w 真係點睇都咁撚型

勇巴 今日係咪衝動日 我都入左好多野

weekend 係咁

衝錯左
因為我本身有白眼了

哦

我全部都要

早知有都入，雙入好high

Amazon正 未得閒睇 追緊平成generation 劇場版

都係

無人屌

屌埋佢啦

我岩岩睇係現時得1樓有兩間780
其他未見有

香港平d

咁又係

依d幾靚，但要砌

好易砌啫

你咪 豹頭

買埋左上角RAH

無時間無心機

砌啦

無隻平

仁叔都平過佢

仲未後追佢

挑戰下

走寶丫！！！！！

好多野預咗

其實點解老社長唔用呢個可動設計
玩落覺得幾好 冇布袍下折衷辦法
老社長反而退步

老社長咪又係呢個閪設計

可能冇佢份呢 幫手出Twitter 宣傳下套劇

準備!!

正

正呀

我未買 上網睇啲人話起唔到飛腳？

腳板係平㗎

可唔可以解釋一下講緊咩？

佢唔係主角可能本身都冇design到

係咪架車問題無w 咁型

隻角呢?

個時睇無獨立天道 無買到

我屌 grease全身鬆關節hi

我都試過全新都鬆 企都難

四粒痣

唔係腰咩

又唔係太鬆

不過grease真係好型

啱聽

腳印版將會喺廿週年出

終於睇完三部曲genm vs lazer

社長最強

原來有好多小說

不嬲多

大鄉里

岩岩啲架 諗住整effect喇 屌 又斷撚哂 啲支條真心 weak

有啲有中文添

曬馬

成個架都係拉打

個王係後面

本身個頭瘦d

社長最高!!!

到底整咩effect好我覺dead heat要整啲野

出煙

用火機煙著佢

有冇人知邊度仲有得買build嘅shf

大把地方 有啲後悔無訂build 座台版 btw 有ex aid都好開心

係，不過無理到佢

我一個都無，有點後悔

隻隻都有就係訂唔到exaid

燃燒心火!

現時點囉

唔該哂大家

訂埋 hazard 不過上網訂的

高抄影個地台好靚

btw我今日行過唔見有普通form 得sparking grease 啫哩龍就黎創新低信和孤

係

Grease 幾錢 有d手痕

無了....

我之前旋拍見到430架 屌點知今日周圍去最平係ins point 5舊 499 咁樣上埋yahoo睇都搵唔到平過呢個價就屌左

咁喺谷徵下先

所以我咪話自己衝動囉 見佢有啡盒就鳩沖左

唔差個少少啦 weekend 買figure 最開心

咁又係 果種滿足感

衝現後追買到個下係幾正

好多米王

我癲起上黎hyper kabuto 同 e仔都驚

依兩個大佬個價好硬

米王大決戰

我都覺

好靚仔呀

呢兩隻...真係癲嫁

黎斗神

im50 DLC

睇人開先知原來又送多把XX劍

我最期待嘅玩法出現了

不過佢影到隻野斷腰咁

查實⋯⋯⋯講左好幾個月了

好正

高質play

可動性係零

毒下你地先
6個字：有買貴 冇買錯

呢個reviewer真係好高汁 相又靚 又多用特效件

前排好似3百頭
今日出去睇就3百尾

反而心郁郁想追番lv2同單車
但係要成千一蚊

真正既米王

之前係日本買咗lv2冇買單車
但依家屎忽痕有啲想追lv0

坐等11月法爺真骨玩布

查實呢度都好多人有E哥

Lv2 二手700都比人秒
日本15000yen以上

利申：想追

已訂

訂價冇咩米唔米帝可言
係後追果啲先係勇者姐

法爺係?

一出嗰時我冇買
上兩個月先追返 太興奮先post下

Wizard

唔記得7/9字頭後追左天道
E哥就不了

見佢寫1100全新好糾結

法爺 我又無乜興趣

lm都係咁差

同埋驗屍官大屌

依家有興趣都應該要準備後追
利申：一開訂就狗衝咗

隻甲蟲獸啲水口位一如往常都係求其剪
睇唔到分別

個藍logo真係古古怪怪

順便問下
w嘅cj 真骨雕個價係幾多

OK喎

400至500不等

師兄 exaid果隻係地台vet

求其貼
要求搬生產線

佢係

Super Hero Time

琴日去中野一隻龍騎shf都無 失望死

hi

相認post

巴打 有無咩收獲

打風viutv班記者做直播真係慘

關於龍我劇照

惡役

劍king 5000yen /drive formula 6000yen/ 真骨阿極陀 4500yen 全部味開封正

中野多野睇過老秋

條女

永尾まりや

睇完
睇來全部都係獨立時空

勇巴見唔見邊到多拉打shf 特別龍騎 我琴日先到

幾好

夾硬炒埋一碟 咪仲多問號

龍騎真係少 見最多係Drive 同Ghost

碟等收件

嘩，一陣又有3.5睇

https://img.eservice-hk.net/upload/2018/09/16/083114_cb06146029e88b918f1fe85327f733f2.png

自己憤入

慎

一定㗎啦

下下都咁 都跟得幾辛苦下

所以我睇咗一集 就慢慢儲住睇

...... 我睇完Ex-aid 都儲下先

頭十集都係當探索緊

係，都正路
但好少頭十集就咁R頭

獨立單位

睇緊戰隊 都幾好睇

嗯

9號波

警察對小偷，之後警察個變身俾怪人搶左去要合作偷返返來
好搞笑

我對上套睇既戰隊係海賊戰隊 豪快者
用把鎖匙變哂咁多個果時我覺佢抄decade .

大家都係差不多，不過感覺上拉打d道具靚d

終於有日要翻工 可以唔洗翻

好事嚟

出面啲post 個個都話咩比風聲嘈醒 我屌 我比屋企人嘈醒

劍 king from 個價依家要幾多

係屋企睇風中

Ola time

雷神展品

十號了

早
一起身就10號

班記者燃燒生命

痴撚線

wow咗

搵命搏

未睇今集 zio 好q嘈啲風
今日一起身就執惡役
暫時有呢埋

好想買王蛇

各位早晨

十號下 早安

一陣間屌屌佢先

遲啲將粒頭換做社長

屌啦

係......

本身都係

換真人shf粒頭

嘩靚到咁

恭喜終於收到

拎住個頭罩

我屋企個天台無啦

龍我唔會溝新女掛
自己條女又瓜左但又有賤兔

跳電了

有天台

識玩

村屋姐

圍村仔

諗得過

可以做第2個胡迪

露台濕撚曬

Ghost之後就係Zi-O唔會有集集追住睇既感覺
希望之後可以打我幾巴

見到對面個幢，潛建個屋頂成個飛咗落街

啲風轟轟聲

儲埋一次過睇

cyclone

放假

係屋企好暈

住好高

四十幾樓，風都

棟樓郁係正常

班的士佬仲揸車

錢嘅力量

杏花邨變咗海嘅其中一部分

啲護士呀就係靠佢地返工

燃燒生命

我都係呀 好似海盜船咁搖

有無咁誇張

瞓住係度睇drive 我住50幾樓

睇住新聞台中

點解

係咁跳電 機都費事打

表示可以專心温書

十幾樓都郁緊

咁可怕

六樓表示乜事都冇

你郁就樓上...

貓貓

睇緊ROGUE外傳

都係睇緊新聞

撚動!

點解外傳個風格係變 IIB 級

唔知呢

唔係話個監製之類係呢個style咩

剪咗頭髮，又撚自己

成個TWITTER都撚緊自己

CD封面都係..

我要成為至矮至偽..

大家無事m ?

由朝早到現在都係睇新聞中

得閒睇下shf同真骨有咩分別先

自戀狂

你要搵舊版先睇到分別

即係其實同一樣野黎？

其實段外傳睇唔睇都冇影響 拖長黎做

你要睇分別嘛

睇下鬍鬚佬都得掛

未睇
儲埋一次過

睇腳板底?

巴打岩啲壞角

腳板

唔係主角冇腳板

唔知邊到見過人改圖整劍真骨盒搞到我成日以為劍出左

蘋果班記者好搏

預巴知唔知啲魂act邊到買到阿依家

支架

一出呢張圖又此討論已完

未完

好驚搖到個櫃啲罰企拉打都跌埋

之前有張圖地震全櫃冧晒 得橙神冇跌

amiami

左邊屌打

全部罰企無支架,希望個個都企穩啲

打風撚吓figure
其實想自改下 平時都有玩開黏土 但係冇噴筆

想改咩

買張檀黎斗神牌頂住下

兩隻手好似低左啲 變到好cute

改做電影隻忍者
好似日本個推主咁

邊度有得睇ROGUE外傳

撚緊撚緊

挑戰收視率底線

龍我係新世界比自己戴綠帽

集集有舊人返實救到收視

咁始終佢本身唔屬於果個時空
仲在生應該反而慶幸

睇邊個啦

都係嘅 導演安排條新女比龍我都幾好
好似mach外傳咁

唔知呢

補充多句真愛都唔係條女

仲有冇o靚仔買RHS

ohmy

無 d靚仔一玩就起碼LVUR

無咩用，影下相算

好慘 又塑膠垃圾
其實800yen都唔係平 又上色上一半

放月結單

尊

可能組隊咁出現

係東京行梗
隻真骨decade咩事
仲貴過eternal同hyper

冇16000羊又應該唔使諗

誠同花音

香港都8-900

二個拉打系列 濃縮一集
請唔到主角掛

強烈要求之後d post都要置頂

個quota留返12月用

可能已完

永夢：收得工未

以為e哥同hyper已經係大佬

都唔明點解佢上咗太空

巴打今日行邊？

我唔會轉會架!!!

但求廿周年再販真骨

可以雙入了

仲有兩彈情報

K先生

買埋佢寫真

秋葉呀

我星期五行左，真係好貴

我都等緊，所以忍住無買Kabuto

老秋劏人居多

旅客區

睇住d鬼佬食炒

自己地方好難搵

都係，見佢地買龍珠同RE:0 多

仲有FF

無跳了

諗緊買唔買paradx 睇完ex aid 想買 但佢個品質真係。。

全要係條裙
重有對眼 雖然呢個係全條line 嘅通病

話想買但又要諗其實即係唔係咁想買

早幾日行ins聽到個老母咁串鳩個仔

佢冇錯嫁喎

OLLLLAAAAAAAA

Para-dx出得好靚啵

對眼

裙擺好過cronus㗎啦
係衰對眼同個頭大咗少少
其他都好靚

可能係 我唔知點解有個習慣一定會買啲同一作品既拉打做個伴 即係訂左ex aid 要幫佢搵埋paradx做gay buddy咁

我有個習慣係買咗嗰套拉打嘅一隻之後，要allin先心息

you are damn right 我自己好鍾意w 但係唔太岩二拉 鳴叔 同埋除左 fj cj 之外果啲form 結果慳翻買hm 同tl

All in又點會有慳返呢兩隻字

all in就唔好慳 咁先叫all in

個水印

對眼怪怪地

j 左

驚一巴啲圖次次都咁好j

見到永夢出返黎好感動

同意

i wanna believe~

好似錯左歌詞

好正，今日一入

聽到mighty action x個下即刻起雞皮

好感動

社長呢

好睇喎
無買到另一本伏野

下集

直接用grade billion轟呀

白倉：剩係俾lv0

追呀

我又放

第一排

paradx 代替左lazer 嘅位置

ghost第一

鳩屎

得 買!

其實specter未入後宮前幾型
入左之後

屌 又要周圍搵

paradxxxxxxx

此po已成paradx吹奏區

襯得閒睇外傳

明天記得起身返工

已訂 地台版!

已訂地台+1

一齊吹奏

換左眼？

同問，靚仔咗咁多

係 買貼紙自己換個感覺好正

點買 點改 detail

講真個句其實我覺得xx屋個貼紙好柒又食水深 換完仲要無左複眼又啞色 除左無咁斗雞外就再無可取之處

食水深 所以只係幫襯過一次

自己拆開面罩咁夠薑
我覺得 gashast 貼加左靚仔好多
佢原本果個真係好hea

食水深 真係駁唔到

係時侯試試其他

drive 真係世界級

gay

啲cp 配錯左喎

我總係覺得 海海同龍我先岩

雖然佢兩個中間都有啲火花
貴圈真亂

吹奏 是無止境的 講完又要諗下邊到入到隻全新paradx

祝你靚價入手
後追需要嘅付出真係好大

650 無啡盒。。。成日開盒check件 開左又點全新阿 媽的

要搵會計師計下幾成新

我成日都想知啲人想賣翻出去賺錢既心態諗乜
乜開左盒check件全新
大佬阿 唔好咁癡線喇

大家早

早 早啲出門口

大家返唔返到去 ？

星期日打風又無假放
番到工又大把手尾執 屌

咪放咗囉

巴士仲未開到

做沙甸魚

本身星期日都放假

一路返工一路睇風災帶來嘅破壞

18號就到了

早 dayoff

早
休養中

早安 公司好多人請假

黒豹是咪都18號?

早晨
返到公司一堆人都無返
早知我都唔返 奴性

睇有無行版 有機會20

返唔到直情唔返啦

正常
又要俾人屌遲到 費事谷鳩氣

唔知可以唔洗返

想唔番都唔得

早 停課

第一日返on99坐

想請問一吓地台版仲可唔可以訂呀

安心休養

係咁㗎啦
風假過後
一係做到豬閪
一係戇鳩鳩

暫時無

sad,想入隻Ex-aid都咁難

老現大法

窮學生冇錢衝動 專心等無敵算

Exaid我買三人 set 除開抵過散買 仲有地台送

入得太遲 總不及時

哦
無敵

估吓佢同K先生邊個出世先

兔兔坦坦呢

危險都仲整緊啦

天才或會成打尖之鬼

Hazard10月尾魂展出貨

K先生：幾時到我打下尖

窮乜勁 翻pt

今日返工其實都係搵命博 係條街到記得避開招牌大樹黎行

係家用呀

海海會公報唔識串 定自己呢

定二樣都有呢

天才會出嘅話

即買

自己搵自己洗 仲要交租? 唔係話不孝即係學生翻pt要比家用癡左邊條線阿

公佈完自己，帶埋個仔出黎

咁學

咁學費咁大嚿都係佢地比，比翻少少都正常嘅

結果係藍诲同小丑唔識串

標準連登仔:佢地做愛果時 又唔諗下生左小朋友有無能力供書教學不求回報? 屌為左果刻唔用套既快感

海

其實都係有能力咪咩翻自己份啫

如果你係有能力就唔會話自己窮學生喇

又抽無敵
我話你地知！下一隻就出無敵
出埋lv99添！

好痴線 希望第時你屋企人冇能力養你既時候 你仲會照顧你屋企人 人地做孝子會比你話返轉頭

準備受注
週經

其實我意思唔係阻人交家用 係既然自己窮都要翻pt了 想自己搵自己洗 點解仲要比舊錢屋企 而又會令自己生活素質有影響

就快變日經
Poppy都出唔好咁擔心

就係冇能力先話自己係窮學生，用完屋企啲錢之後
以家趁仲有時間咪做吓part time,比翻少少家用用嚟幫補囉
其實依啲都係因人異已啫，不如傾翻拉打啦

利申 我覺得個位係在於pt要比家用 你話ft比我都覺合理 仲讀緊書 依家乜鳩都貴 應酬又多 翻pt無問屋企拎黎想買乜買物去邊去邊都已經好好仔喇 仲要交家用 你拍拖既話夠洗咩?

好喇

其實同屋企溝通下啦 個人認為仲讀緊書肯搵錢唔拎家用已經好夠

捆綁包是夢

我做法係成份比呀媽，要先問佢攞

巴打你咁睇唔開

各人家庭環境唔同 覺得你咁做又無問題既 唔會搞到自己經濟有壓力就ok

咁如果吹係讀書用，通常佢都會比嘅 反而係偷渡邊煩啲

thx,巴

我之前唔明點解一個拉打po可以有條友噏乜都有人負皮
而家終於明

其實人人家境都唔同，唔太清楚情況批評咁多始終唔係咁好

唔洗理佢

佢係邊個

咁唔怪得你話窮了 你咁睇唔開

插鳩你嗰個

巴打應該冇心嘅

啱呀

大家都係討論吓啫

我都留意咗成2個星期
被人狙擊點都有原因嘅

咁佢本人以家都有注意到啩

我要佢都比嘅

其實我唔太理 負評 由佢喇 不過講真 試試傾下先

可以試吓語氣唔好咁激烈

人地孝順都要被你批評質疑串柒柒，家家有本難念的經。
抵你之前被大家串拉打減價件事，你繼續躝返去做賭徒算啦屌你老母

個人係比較偏激 如果要為左迎合他人而去改變自己 同做緊扯線公仔又有何分別

完全封鎖

關你撚事咩

咁有時候顧及吓人地都可以叫做體貼嘅

寧為玉碎 不為瓦存

日本中古店嚟香港

真心咩

家家有本難念的經
人地既私事就咪比咁多意見啦

想後追genm lv2同衝rogue現

鬍鬚佬

好大引誘

十億

人地俾唔俾家用又關你撚事咩

想睇多啲鱷魚食評

問下姐 又唔係針對果位巴打 我講出自己睇法 又無話叫佢唔好比家用 唔犯法架可

買哂佢

錯咗

個時幾錢左右訂
有少少想衝現如果唔係炒太貴

好似800總數
現780
但嫌佢難郁動同無乜野玩同太貴

股價處700

你而家咪就係要人迎合你自己囉

太貴嘅咪留返彈藥等其他嘢出

咁你咪繼續比負評 我有我講 你有你講 有咩影響你先 反而依家你直接reply出黎開火 又咩玩法先

邊間

都係果句
唔訂就..

你有你講 我有我屌
你講埋啲on9野又唔俾得人話嘅 叫人當冇睇到就算

十億呀

隻十億無訂，會唔會減價?

預巴由最初嘅無愛，跟住訂埋，而家仲做埋打手

御巴好忍得

應該唔貴

難講 呢隻入貨呢應該無之前咁多

同人動漫
係荔枝角

似高達

所以除咗價錢以外仲諗緊衝唔衝

用原價買個方向諗會好啲 原價買其實冇蝕過 只係非市價跌啫

必買

完美自護

屌你今日又自己單機一整日

打手乳巴又出現了

有腳㗎

咩料

我訂咗

有冇入齊社長 lv 0 2 10 億嘅巴打可以話我知
佢地個頭用色有冇唔同

我記得exaid lv2同99個頭髮唔同色

仲諗緊衝唔衝

屌醒唔起呢隻

畀人呃左 睇左五拉打都冇草加

衝啦

要諗即係唔係真係咁想要
唔知邊個細路個阿媽講

係到繼續留意下啲股價如何

十億而家跌緊咩

當係

只要買埋rogue就可以做到劇中四個唔怕死去打evol個場景

其實呢隻定價本身高好難預測 可以係當初唔少人見貴同可動性會麻麻而少咗人訂，貨就少
亦可以係人氣角色所以貨都唔少架

出evol先算

繼星期五後又一條友做野

賭大細遊戲

不要再說了

一個人夠做啦

唔想囉
話說仲要休幾耐

最大問題係呢樣 真係無乜好玩

我
月尾

係掛

保重身體啊大乳

我有十億創動

我就有SHF十億

神拎黎玩嘅咩
拎黎擺係到拜同供奉嫁嘛

睇人地啲食評 可動性好似好高下喎
可能高過劇中皮套啲可動

屌打

上身好似好重 會企唔到咁款

係啊，我見d人都扭到幾多花式，顛覆咗大隻=可動性低嘅概念

好多食評都識企喎

咩呀
可動性係零呀

evol 係我唯一一隻覺得敵對又靚既拉打

對比零號

老豆廢過佢

老豆俾人打上太空

其實想問下零號做咩 次次講你都好激動 可唔可以講畀我呢啲新仔聽發生過咩事

隻野大到魂stage都夾唔到
但應該有用心design 過平衝問題 見人單腳企 起飛腳都頂到

我覺evol 可以

跟足設計嘛

咁玩法，搞到我衝現意欲大增

話說孤派貨未？

加油

未

等多兩日啦

香港馬路都未整掂

如果今日咁都有貨派我真係

三日喇

隨意門

今朝寶琳幾多樹畀個風ko咗 其他區就更加唔駛講

等星期五

出城

都無計夜晚都係8號邊有人清理

孤仔cls全部都開

佢分店係地鐵沿線
其實唔難

比班運輸大哥抖下啦 呢兩日真係搵命博架

我真係有貨到wo

訂多啲啦

大不了兜路

今個月仲有3隻呀

咁我繼續玩返我隻grease先

加油啦

窮呀 屌li個hi
21日後先攞

快啲接佢返屋企啦

我諗唔到點玩條腿好似好鬆

又是時候吹奏孤仔21日攞貨

無位㗎啦

一陣遲拎又話人雙膠

屌我公司2點半先出memo話今日遲到或返唔到唔計數
我今朝仲硬食的士

無仇報

即日拎 無謂諗

住村屋 返工得巴士/小巴再轉地鐵 今朝等咗5架小巴都冇位被迫的士

兩回事 搞返清楚先

雙膠偷爆盒係佢賤格/犯法
係真嘅就抵屌

遲攞都唔等於佢可以咁做

那有錢

我唸佢意思係早拎可以快過佢偷爆盒

一陣遲拎又雙膠
一陣遲拎又話人雙膠

幾錢的士先

社長

價錢唔係重點 係根本唔應該咁做

明天見

卡咪打！！！

高達

少少嘅話咪當買個印象分比老細
同埋9等排到2046 vs 返公司做野有錢收
都係睇條數襟唔襟計嘅姐

可能後日

我腦細10點先返到
我係覺得自己奴性重啫

哇呀

買老現

Zi-O 真係魔王

Zi-O 出現之後 周圍都係罵戰

愛與和平

yo

Ciao~

生活已經重怨氣
想睇拉打輕鬆下
又交套垃圾
唔燥就假啦

戰兔：放棄拉打了

無野啪

佢有劇接，應該拍緊了

沒有社長的exaid

收工時間又嚟

都係個句啦 有德哥呢種仆街係到 雙膠係唔會消失
講真個句 鋪仔撚得閒開你箱咩

今日既金鐘應該會爆炸

睇Music station live 有Excite

有得J

live 流流地....

.....你影還影...

都好high 不過

倒影？

巴打好靚仔

靈實落尚德個條路都變咗越野障礙賽 終於明啲人嘅無助同無奈

大把人見過勇巴真人啦 我諗

慘慘豬

真係靚仔

拉打圈好細

可能大家都交收過

其實係

入場睇龍兔未

好似落咗

可能一齊排隊拎過SHF

依間未，仲有goods 買
不過得返d貼紙個d

一齊拎社長

有冇識嘅巴打可以介紹下咩黎
好似幾正

算唔算1/12 size?

ps4 game nier

官圖只供參考

為左隻機械生命體買左2B，收到貨之後開都唔想開

官圖無限好

2B係同系列同比例？
有冇得拍埋shf/figma影張相睇睇

其實掉轉佢做女主 飛彩做幹部仲好

同佢對比真係垃圾到喊

點會

對脾一樣

要飛就會

隕石來了

呢個正

係呀

去yahoo bit左隻paradx

手撕雞

十億 上身

90度

係零呀

呢隻暫睇幾抵玩

多啦A夢

呢個人玩得好歷

Size應該都差不多wo 可以夾埋玩
點解唔想開呀 就咁睇都幾正呀

Btw麻煩晒巴打

正*

所以話依套屎王幾失敗
咁大個Ora bb都唔比佢做主角
見到女主個樣都唔開胃

Ora bb

真正嘅魔王叮噹

喂 預巴好火咁企係你後面呀

最強嘅叮噹

有大量法寶，勁過魔王

大量錶芯

縮小電筒

竹蜻蜓

空氣炮

放大鏡 挑戰QC貼紙

時光機 直接住啲工廠阿姐上色組裝

*目及

黑色有白點

Zombie

白色有黑點

fang

愈睇 愈想

個樣我覺得拍得住美隊

同埋成堆拉打都未拆真係未輪到佢

聽日又係睇老實人開箱日

....
自己開

真 認同

老豆pose嚟嘅喂

終於入埋社長 起到神壇

差車車

Another飛彩

歡迎

其實唔難

十億同隻大膠d可動性一樣係零

超協力通關

咪係

新買定 得閒撚兩撚 我當有paradx 同 ex aid就完左夢

最近係仁叔網入

竟然

啱啱拎返D舊腰帶出黎撚

抺塵

真係好多 濕水抹又驚整爛個盒

搞左全日屋企 工都返唔到

睇少一日post原來又大戰

呢兩隻而家個價

仁叔網個價好惡咩

早啊紅巴

岩岩比屋企人問我做乜擺塊咁嘅野 好核突
我：你唔明架喇

早啊大雄

買黎做咩？！J囉 識條鐵咩你

又打王

我個天台散撚哂

呢個風真係好勁

18號啦

超變身

我同屋企人講係主角先有呢塊牌

早

誠惠27000yen

我好興奮

大變身!

超變身!

唔會係假貨有聲真貨冇掛

得電話有一條把聲

有一條咋

都係冇五代

隻王打唔贏了

得一條
我都係返去訓先

推

訓多陣好啦

留返拍時王希望

... 召喚魔王

附加一部電話

唔好再推啦 睇到都覺得好遺憾

買

個紅外線感應 佢示範得好微妙
好似要好慢先得咁 我相信唔係咁

唔啦如果係咁 買真骨撚下算

唔係呀

唔理照屌返條

你有愛 勁啦

點解昇華變咗綠色

屌！ 屌到部手機癡粒粒

個罩

懷舊電話

色差姐

離晒罩

其實對部電話冇咩印象
記得多數用電單車/警車個對講機通話

一條薰成日用架wo

好少影部電話咩樣所以認唔到

疏 最有印象都係佢係警車拉個對講機出黎用

重係有果條電話線📞

今日會有貨嘅機率係幾多呢 ？

50%
一係有 一係冇

小野寺雄介聲演

點都屌

老秋今日會唔會有實物呢！？

應該有

個價就..

無錯

港版個邊仲未開始？

我都估佢點都賣依個價
點知佢咁加舊骨

先屌一條先

等緊

你預下午

懷舊下

得配角聲
都好過無既

準備定

希望唔洗F5大作戰

一律照殺

唉

班投資者

我都係想買返個童年 當年連DX都冇

一樣

要再諗諗

最多咪1900

點都要含淚屌返條

新人留名

上網見全新 未開 啡盒 真骨雕kuuga amazing mighty $400/盒 今晚交收

想知會唔會係假野

圖可以係偷圖
不過個啡盒睇落冇問題

實物先睇到

讓叔所謂黑歷史

佢肯回歸做古迦，包佢人氣再上

無影膠紙位
有無開過都唔知
一陣開左換左強國版就

無謂諗多

俾我丁下 FF下

其實應該同天道一樣揾夠，差在東映點offer同佢加經理人公司放唔放人

天道日日湊女

多謝巴打提醒 即叫佢影先

享受人生

重有黑暗開盒法 睇埋盒底
唉好慘 而加買玩具真係 船頭驚鬼 船尾驚賊

黑暗開盒法 求救呀巴打

個kuuga csm連舊語音都冇

仲有咩方法check佢係咪正版

得一條

可能有小野寺呢
本來ff會有有新語音 點知連舊嘅都冇

理閪佢 屌

等港魂

有冇詳情 仲未巿消息

要咩詳情

佢話今日有消息
結果百冇

睇返上二頁咪有囉..

橙神個頭

香港幾時有得訂

下午囉

謝謝你
香港洗唔洗2千七

.....1900

就快爆post

正喎
希望買到

push

SHF拉打特攝魂展綜合POST649 F5大作戰